次次遊行,路邊都有D阿伯阿嬸拍片影相

建議大家影返佢地